[怨Daddy]曼聯傷10件 蘇B暗示關摩佬事

【體育】曼聯於周三聯賽前出現10名傷兵，領隊蘇斯克查暗示前任領隊摩連奴責無旁貸。

紅魔曼聯在周三聯賽對水晶宮，目前球隊有包括拉舒福特、安東尼馬迪爾、連格、菲爾鍾斯等10名球員受傷，領隊蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaers）暗示與前任領隊摩連奴有關。分析指，曼聯在摩佬領軍下，場均衝刺是98次，蘇B領軍後卻達108.6次，這是導致球員受傷的其中一個原因。

「我是否要等到季初才要求球員改變打法？還是馬上要他們加強壓迫對手？大家都看到我的選擇，我要求大家打出曼聯的足球，如果你要成為球隊的一份子，就要確保自己有足夠狀態。」蘇斯克查說。言下之意，莫非是指過去曼聯球員狀態不足，暗示之前欠積極、太Hea，到他接手才突然加強壓迫力，球員容易受傷？

記得摩佬上任之初就説過：「我的球員很少受傷！」紅魔在2016/17年球季的奔跑距離是4023公里，排英超末席；2017/18年球季稍稍增至4099公里，仍然排聯賽倒數第2。這在現代足球勁旅而言，實在是不合格。

最衰都係死利狗

作者自己谷精上腦亂刷FF都有得屈落蘇斯克查度
個作者同反曼狗攬撚住死全家就最撚好